可唔可以唔好再推依類post？

日撚日推蕭生上熱門討論內容全部叫人唔好燈啦

燈夠未？又話咩多謝燒山

關於蕭生啲討論內容每次都似bot咁回覆

其實你哋討論咪用不推文回覆

仲有陳雲 熱狗 人哋分化 政見唔同

咪唔好理佢放返文宣post 上熱門啦

分分鐘蕭生仲多熱門過文宣post

「突發」大量民陣1020九龍大遊行文宣流出

Push文宣

【簡易文宣】本土國際戰線—Facebook